覺得葉劉有啲角度幾靚

我係咪有病。。。

係

你係渾水？

係
(之後所有回覆都會係係）

Blocked

睇唔到樣個角度幾靚

光仔

不得不說真係幾靚
有時我都會忍唔住手

好癲。。。邊到搵到

冇。。。這個女強人擁有令人糾纏不清既韻味 ，餘韻悠揚 ，情意雋永。正所謂；

一曲陽關三疊韻悠揚,一抔沉澱黃土意深重
一束青絲飄逸訴雋永,一片真心相待情綿長

屌想嘔

你ig...

冇錯

吓－。－點解你要幫我出呢d post,係咪想害死禾。。。喲fd以為我瀨林鄭啦...